早幾日係交友app識左個後生人妻sp 佢叫我今晚又上去。。。

佢一黎就sd啲波相腳相黎 問我件衫好唔好睇
又問我係咪得閒 去佢到陪佢 話老公返左工
我咪膽粗粗話好 反正都冇錢畀人呃
我屌你老母佢畀個地址係紀律部隊宿舍
勁撚驚去左就出唔返
但最後都係賓周驅使我上左去
執左佢幾劑之後 攬住傾左陣計先走
佢話佢老公脾氣好暴躁 呼呼喝喝 有時仲打佢
所以先想搵心靈慰藉
最後佢話老公就返 趕左我出門口
臨尾仲錫多啖我嘴仔
岩岩佢又同我講 話今晚老公ot 叫我上去陪佢
仲去唔去好 好能驚

最後都係賓周驅使你上去

咩黎？？？

冇問到咁深入

是但啦 冇野好輸

去開房囉

x 2

條女貼埋大床 做咩要晒錢
床頭仲見到結婚相

幫下啊sir啦， 辛苦晒

唔明。。。。

冇圖都咁多正評咩事

咁你有晒答案，問乜撚野姐

驚都唔撚得咩屌你老母

明知你鳩噏 但作得幾好 射左thx

中出即生咪得

入到黎......相都無張

把聲點？

認真post

佢唔肯

打搞伯母

會自爆

正常女仔聲 少少嗲咁囉

平安夜又要ot啦

你話你係Tenga 主席都得Ga la

屌你老尾 冇圖都上到熱門

唔好推

捉姦味濃

冇回學人開post?

冇圖學人開post?

我有個fd最近都同水炮車行得好埋 原來咁多單

好似睇過

圖呢

冷手打個熱飛機咪算

冇街出？

啱啱出門口